我想問下依家係唔係有好多人被放無薪假？

如果間公司又唔係全部人放無薪假，只係有一部分人被放無薪假係唔係正常

利申有放同無放嘅人都係同一個position